陳雲：羅冠聰在香港是維穩的，在外國是投敵的，即賣國賊；羅冠聰登《TIME》年度百大人物首位。

白兵同陳雲明明都係相入面

咁國師諗住點嬴呢
係咪搵七粒龍珠 劈死呀習大大

港獨派困在香港，是沒用的，是維穩的

酸

投敵的
我不知幾恨將中華文化喺香港連根拔起

第二重意思言下之意投美即投敵？

老師解釋吓啦香港人咁豬

陳雲同黃洋達真係好撚垃圾

精神科醫生：沒法取得立法會議席的永瀆派的陳云根變成什麼呢？在變成青山醫院的思覺失調覆診病人後，經常幻想各國政治領袖諮詢過他之後，就代表全世界遵從永瀆派思想，世界各國奉承他了。

2016年的民意，是趕走了永瀆派，令他們在社會成為失去議席的長期精神病病患者（chronic mental patient），令他們更容易地病發。永瀆派困在社會，是沒用的，維穩的。連根拔起，轉送到青山，是合適的、有益的。

即是精神病病患者領袖。當然，很多願意給羅陳云根這些在青山醫院治療中的精神科病人代表的香港人，會支持他，認為他是中国人的國師。

歸根結底，是政府對思覺失調的莫視政策大錯特錯，錯到足以令永瀆派長期於社區病發。

無人想知佢講乜 條友一係開始就走錯左路愈行愈錯 依家係度葡萄人
一係從頭到尾都係忠實反對派 地下黨員
理佢up乜只係浪費時間

美中之間撈油水 首先要係有權
無權就要靠邊

飲茶張相

成地都係葡萄

好撚酸

白宮+中南海座上客

一個打燈一個揸機

又未撚食藥

你未夠閱讀智力門檻，睇唔明老師真正意思咋

過咗咁多年都仲係喺識電腦面前吠，廢柴即係廢柴

陳雲=葡萄撚，後生過佢都上到位，佢就上唔到，嬲嬲豬

屌 我唔想知佢噏乜啊

手撚開啦陳雲 垃撚圾

顛佬共匪